39kg陳語安11字腹肌炸裂 魔鬼訓練法5步驟大公開

新生代藝人陳語安擁有甜美外型，先前在《愛上哥們》飾演娜娜，和畢書盡組成「青娜CP」，很受觀眾喜愛，身高嬌小的她體重只有39公斤，還有11字腹肌，粉絲都想知道她是如何練成的，她16日公開自己的魔鬼訓練法。